中共：你班香港人走去外國，容乜易叫醒外國班豬架？

唔俾走
外國只準根正苗紅既中國人去浸透破壞

一路話唔比走 其實個心想你快啲走

中共搭棚三十年 係時候拆左佢

佢應該真心唔想港人走既
港人學歷工作能力極優秀
我地走唔通佢搵班農民工黎搞金融咩

政權穩定比一切重要

香港人擅長返工係人都知，但全世界應該得習仔會搞成今日咁

香港人以往嘅最大訴求一定係搵食

最驚你攞錢走
樓,MPF
一大堆人賣資產就會有恐慌

仲要唔止黃絲會走
一大班見風駛利既藍絲都會走埋

佢咁驚其中一個原因係香港好多中產成副身家喺層樓到，如果30萬人走，最少都講緊幾萬個單位，一次過掉晒出嚟賣會發生咩事真係好難講，到時支聯辦揸住嘅貨點算

其實大把人滲透緊外國，乜回教徒呀，仲有黑人